［突發有圖］買咗黃牛飛既華仔fans唔洗驚

Party with TL !

Lm

有無咁撚多星之呀屌

仲有邊個夠膽話香港樂壇已死！

man我只想做好自己

一家團聚了